星期一阿里騰仔跌幾多？

玩撚完

btw, 如果唔知依啲互聯網產品係咩嚟，可以睇吓依條片的解釋

買中資抵輸

麵神燈咗成個幾月啦

冇事，price in 左

陸金所，唔做基金有乜做？

Put 爆佢

每隻drop一半先

螞蟻係咪食得屎？

螞蟻已成為歴史，巳打堅隻京東喇，下架，調查

賺左會幫手足，食黃店嫁

不用急 list中人人有份

-100%

佢旗下管理嘅100%係第三方基金 星期一係咪準備停牌結業

好彩星期五走哂

原本+1000美金，得番+100美金

買咗京東

孖兄弟

rip soon

佢地都係收平台費姐
早幾日都停哂
細銀行食得屎

明顯係打細銀行

陸金所都應該大受影響喎